Intel Core i9 開蓋後發現...

真係仲用緊矽脂膏

x299都仲用呢d

幾度?
今次仲唔制冷到南北極合一?

old news is xx xxxxxxxx

整粒AMD EPYC 32核64線，應該就發佈，不過要買server motherboard。

(連Dropbox都試緊engineering sample，好似話反應幾好，最主要受惠於單CPU都可以做到high memory bandwidth)

個overclocker都有講下估計原因，放過intel啦

萬幾蚊粒u慳幾百蚊soldering iron
煙民仲有咩好講?

唔係點樣賺到盡

留名學野

咩原因

方便制冷

煙頭廠啫牙膏唔洗你教

6：38 樓主貼左link就比臉睇下啦

點解咁堅持用牙膏